勇武派嘅極限到左啦！！！

香港嘅勇武派係無極限呀！

但窮則變，變則通。勇武係時候轉戰術，打小型游擊。周圍快閃，令警畜持續承受精神壓力，更加要避免被捕，唔好再損敵一百，自傷一千啦！！！
到九月中左右就休息一陣，一嚟開學會少左人數，二嚟準備轉戰區議會選舉。要俾時間啲所謂淺黃，中間派忘記衝擊等行動，到時攻心為上，爭取中間游離票。

呢一round 係和理非做主力！
和理非要逐漸升級，由間歇三罷慢慢去到連續日子三罷，要繼續搞機場集會。機場係皇牌！係商場行街休息唔消費都繼續！唔好聚哂係兩三個個商場，參唔多人數要每區地鐵嘅商場，SELL Hong Kong 同埋做大陸人生意為主嘅商場都要好好照顧。

文宣要再次聚焦，但要開始spin 去真普選！組織文宣勇武派，打破同溫層！擴散革命思想！

香港人戰爭，戰術要交替轉換。一嚟我地要掌握抗爭節奏，唔好俾政府拖字訣帶住走，令抗爭失焦；二嚟唔好成日踩入去警畜報署好哂嘅陷阱到，be water!! 三嚟輪流上陣，可以以戰養戰，保存實力。

大家要有能力長期堅持先可以打贏整場戰爭！所以大家唔好忘記強身健體，全民健身練跑！大家要堅持同睇長遠啲。

時代革命
光復香港

PS 第一次開po, 可能1999.
但希望前線唔好完全視死如歸，要進退有據！而成個運動亦唔係只靠勇武前線架，大家分工合力，輪流上陣！！！

推

比人屌我都要講

坦白講呢排所謂勇武已騎劫個運動，做英雄做神，無視和理非同街坊既付出

遲早得番你地行，冇和理非幫你地朝早出黎，你有種咪行24小時;冇街坊幫你地屌，你地只係暴徒

乖 未到你地回合幫手做住後排充人數先
唔係我地實俾狗沖出黎咬曬
有咩我地會頂曬 叫你地走先
另外 唔好以為自己冇付出過
其實抗爭者個個都好重要
唔好再割啦
心痛

請善用起底功能

今天的我沒有極限

係咪唔記得左呀？

點都唔割 但真係要小心係自己同溫層入面 我哋要贏政府 呢幾日勇武政府都唔鳩理

勇武類似就係擺政府設施同平民(呢幾日民間戰線)做人質, 但政府擺明唔care
所以試下換人質 例如機場???

和理非
1. 集會可以揀係機場, 高鐵 / 深港直通車紅墈都得, 唔係比政府睇, 係比外國人中國人睇, 之前一兩次feel到政府驚場運動擴散出本地之外

2. 經濟上政治上, 我地應該整個黃同藍既list 出黎, 以後幫襯黃抵制藍
而家保守估計至少都200萬黃既市民, 遍佈各行各業, 只要系統建立得好, 就可以建立到黃絲社群網路, 慢慢從香港社會制度下抽離出黎

機場就夠
高鐵一嚟因為又關係到中共，啲狗會發哂癲，二嚟無咁大影響同國際迴響。我地要借力打力，唔好直接硬碰港共。

組織文宣勇武派最緊要，先贏區議會一仗好緊要！制度內外都要贏，我地要拎返失去嘅嘢

不要說推，試著說

不要被仇恨支配自己
要時刻保持警覺與思考

勇武和理非loop唔好唔記得！

打區議會呢場杖都好重要呀！
直接顯示民意

不要被仇恨支配自己
要時刻保持警覺與思考

勇武嘅lv1技能咪就係和理非

機場彈殼展

尤其是放火，有什麼用？

不要再放火，點又點唔著，又唔係想燒死人，仲乜放火！

對家打心理戰好強
文戰武戰都要Be water !

佢地轉戰術我地都要轉啦，唔係就會俾人攻擊到弱點

PISH

已經要轉戰術啦，唔可以再勇武做主線！
勇武間唔中出嚟，等港共一邊要應付文宣，一邊要分心勇武派。

唔可以停勇武
黑警會唔會有時間停?
唔會 一有地方佢地想清場
有年輕人想查佢地就隨時會去做

勇武係制暴既唯一方法了

留路比和理非接手

唔係要停勇武
而係要轉戰術，要更加快閃
不被捕更重要！！！
不被捕更重要！！！
不被捕更重要！！！
唔好每次集完會都留低
留一次，唔留兩次，真真假假咁，先會令啲黑警疲於奔命，精神長期緊張。
更加可以拎返個主動權！

掌握戰爭節奏先係真正嘅Be water !!!
掌握戰爭節奏先係真正嘅Be water !!!
掌握戰爭節奏先係真正嘅Be water !!!

如果繼續打落去，前線亦都會開始受路西法效應影響，呢個係好差嘅情況，因為你慢慢變成你之前鄙視嘅人。
因為你慢慢變成你之前鄙視嘅人！
因為你慢慢變成你之前鄙視嘅人！

另外要勇武文宣派更重要，衝破同溫層。
連儂牆係最好最成功嘅例子。

勇武醒下啦，你睇下今次本身焦點係大罷工，到最後出嚟結果係各區勇武抗爭放火，無差別凶人，你哋知唔知民意先係所有？當日點解會有你哋勇武嘅空間，係因為民意呀，政府硬推條例失民心所以先有反送中遊行，和平遊行失效所以我哋和理非先唔同暴力抗爭者割蓆，而運動民意高點係因為疑似白衣人同警方聯手無差別打人，所以先盡得民心，而唔係因為你哋純勇武，而家你哋越嚟越激烈，開始無差別凶人，放火，阻人返工你哋唔係耐心解釋道歉而係走去凶人，咁到底為咗咩？你哋到底想做真暴徒定係以武抗暴咁對準政府同警方先？你哋真係要諗下到最後如果運動因爲你哋勇武而失焦失控失民心，咁運動仲可以延續落去咩？

其實高鐵 / 深港直通車站個諗法係想火燒中共後欄, 內地人總有人知咩事, 我地都係想將msg spread番入去

西九果次和理非除左水馬咪又無事, 係夜晚旺角先開拖ja ma

仲有要港共中共驚唔係就係我地要做既野

不要說推，試著說

不要被仇恨支配自己
要時刻保持警覺與思考

唔好屌勇武派
試著說新一回合係和理非主力，勇武輔助！

機場呀
1. 香港旅遊業春袋
2. 有冷氣
3. 已經有巴絲係度
4. 已經罷緊工
5. 林鄭好驚提機場
6. 機場cancel已上國際頭版
7. 機場特警係速龍，要佢地分飾兩角，姐係壯士斷臂
8. 唔會係室內開槍、放Tear Gas
9. 如果黑警封路 = 助攻
10. 最佳國際文宣機會

我明白和理非會有呢種感覺，唔想每次和平遊行都流血收場，破壞前者嘅努力，功勞大部分去左後者。其實一直一直有好多人提醒，勇武人重要，和理非嘅後排支持亦都好重要。無和理非嘅付出，勇武派只係孤軍作戰。只係媒體往往聚焦於勇武行為，令和理非好似失色左。
但呢場運動，唔係某人想做英雄做神，而係一場屬於香港人爭取免於恐懼嘅自由，同5大訴求！

核爆都不割𥱊！

你有道理，但戰術改變要因應對家戰術而變。
林鄭就係想大打我地運動變質做反共，港獨牌，正正攻擊我地嘅弱點。因為大多數人對呢兩點都仲係反感。宜家變左打高鐵唔係佢地驚嘅嘢，係佢地希望會發生嘅嘢。所以唔好做住！

對住大多數人我地要溫水煮蛙佢地，好似罷工，罷得一次，就可以有第二次，罷多幾次就再升級。

有時戰術改變唔係一定要攻擊嘅，可以係為下一波攻擊準備。宜家情況就似勇武派前鋒攻左入城，就到和理非出場，拉攏下人心，感化下啲人，令佢地成為我地後盾先攻下一座城。如果攻得太快，到時就會被人前後夾攻，進退失據。

至於宣揚革命精神方面，去高鐵衝擊只會激起啲中國人啲愛國愛黨on9 思維，佢地只會睇到自己想睇嘅嘢，啫係所謂暴力，港獨，挑戰國家主權果啲嘢，所以呢條戰線可能要縮縮細先。

我地要轉戰術，廢左對家啲戰術。令到佢地揮空拳咁，一係谷住谷住，一係打空槍。我地唔使硬食佢地嘅攻擊架。

我唔交稅住...

唔交稅點可能?遲交都要加多5%。

但你嘅評稅1日未完成,政府都唔可以開張稅單嚟收稅。

打電話通知收唔到報稅單。拖一拖。

張報稅表未簽名佢都唔可以開始。

一於拖得就拖。吹呀!

正如和理非相信勇武一樣
勇武都要相信和理非可以打好呢一回合
相信隊友 相信手足

唔好覺得勇武要一直上前線
正如打仗都唔會下下出皇牌兵團啦
梗係要輪流上陣啦！

相信隊友 相信手足
相信隊友 相信手足
相信隊友 相信手足

備戰區選,遍地開花!!!!!!